新手想買枝電木

筆直$1500 有冇推介?

一直想賣支二手 tg me: wongjingjehjeh

有支喺青苗買既電木
啱啱新手第一支結他
買返嚟1800
但因為已經換咗結他
無用好耐 好阻掟
你要唔要 我係咁二收500就算
不過有撞痕 你有興趣就搵我

送枝比你

巴打係咪有多支玩玩

係 但真係日久失修得好緊要 唔好介意
弦要自己配過 同埋仲正唔正常運作都唔肯定
比啲相你睇睇先？

好 都係新手想玩下